{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로즈스마일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットの入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設物の使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場などの特典を提供しており、一軒家ペンションにはIPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラスが含まれています。 客室は禁煙で、バーベキュー場はペット連れの場合にご利用いただけます。 ペット同伴の場合、2匹まで可能で、追加料金が加算され、8キロ以下のペットのみ許可されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外はペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と施設物の使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌の高吟を行っても良いですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は返金されますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に間違いがありました。どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場などの特典を提供しており、一軒家ペンションにはIPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？ペット同伴でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場はペット連れの場合にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、2匹まで可能で、追加料金が加算され、8キロ以下のペットのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 745
    }
}